[狗年要撚中國人型狗]巴士站怒屌狗公狗母

今日初三赤口梗係要幫人開下年，排隊搭巴士期間，隔離有兩條講中國話既小朋狗係咁爬個欄杆，仲撞到幾個人，又無人出聲。
我等到佢地上車時，就大叫:中國狗夾撚住佢就岩啦，番狗竇啦仆街。之後有隻母狗就話叫我小心講野，我屌9佢，你班中國人有無尊重過我地啊？母狗之後走左。
之後隻狗公就著左，隔住個欄問我講咩野，我就再叫佢番屋企啦仆街。之後隻狗公仲想出拳打我咁，我行後叫隻狗公出黎打我，跟住隻狗公又跑出嚟。但又唔夠姜打我，隻狗公塊面谷到紅曬咁，但又唔夠膽打我。我企定定等佢郁手都無膽，
中國狗淨係識狗吠，無撚用。門口狗都做唔到。

之後架巴士閂門，隻狗公就死死地氣爬上架車度，無得還擊 狗公敗走

你班中國狗都唔尊重人，人地點會尊重你啊，見到中國狗一定要撚。